---
title: Novo_Post
author: Blog Author
authorURL: http://twitter.com/
authorFBID: 100002976521003
---

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vivamus elementum massa eget nulla aliquet sagittis. Proin odio tortor, vulputate ut odio in, ultrices ultricies augue. Cras ornare ultrices lorem malesuada iaculis. Etiam sit amet libero tempor, pulvinar mauris sed, sollicitudin sapien.

<!--truncate-->

##Agora SIM!

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vivamus elementum massa eget nulla aliquet sagittis. Proin odio tortor, vulputate ut odio in, ultrices ultricies augue. Cras ornare ultrices lorem malesuada iaculis. Etiam sit amet libero tempor, pulvinar mauris sed, sollicitudin sapien.

'''
drwxr-xr-x   7 thiago thiago   4096 ago  9 21:24 ./
drwxr-xr-x   5 thiago thiago   4096 ago  9 21:24 ../
drwxr-xr-x   2 thiago thiago   4096 ago  9 21:24 blog/
drwxr-xr-x   2 thiago thiago   4096 ago  9 21:24 core/
drwxr-xr-x 697 thiago thiago  20480 ago  9 21:24 node_modules/
-rw-r--r--   1 thiago thiago    376 ago  9 21:24 package.json
drwxr-xr-x   3 thiago thiago   4096 ago  9 21:24 pages/
-rwxr-xr-x   1 thiago thiago   4065 ago  9 21:24 README.md*
-rwxr-xr-x   1 thiago thiago    174 ago  9 21:24 sidebars.json*
-rw-r--r--   1 thiago thiago   3205 ago  9 21:24 siteConfig.js
drwxr-xr-x   4 thiago thiago   4096 ago  9 21:24 static/
-rw-r--r--   1 thiago thiago 281913 ago  9 21:24 yarn.lock
thiago@notedev:~/Desktop/nodeproject$ cd website/
thiago@notedev:~/Desktop/nodeproject/website$ npm run start

'''